男人係咪鍾意姣婆？

想問一個正常男人
會唔會因為姣婆嘅攻勢
而鍾意對方？

唔會 但食得落會想屌先

如果好普通
唔係話特別有身材

食得落就得

正既就想溝啦

男人係唔鐘意 又串又西又易嬲
只係姣婆對男人唔西 鐘意都正常啦

係 有食唔食 罪大惡極

唔駛姣
感覺上就手便可以
但係唔會珍惜

通常得女先會話人姣

男人通常唔覺

係呀係呀

真

男人覺得友善

扑就得
Cow就不了

男嘅會話他女好淫

靚女發姣
唔係就...

此post已完

yes

先唔好講姣唔姣
女追男就隔重紗嘅

一定係 除非樣衰到食唔落

大部分都會，食得唔好嘥。
咁易食做咩唔食。

會，
未必，但會想屌

其實所謂姣婆即係代表一個好刻意去present女性特質嘅一種女仔
只要個樣同身形係正正常常，基本上係會比同級嘅女仔更加容易令男仔鍾意佢。

個問題係「姣」其實係女性嘅正常求偶方式，個個女仔都識發姣，只係唔係對住任何人都會發姣

如果你係講嗰啲唔揀擇，見係仔就姣下佢嘅，基本上真係好易令男仔鍾意佢

當然，如果個男仔見慣世面，或者已經有愛嘅人，就少好多機會會比人姣到

如果男人受果啲
佢地唔會覺得係姣
佢地會覺得係嗲、玩得、男仔頭

靚女咪ok淨係對住自己私下姣冇問題

肛交敏果d咁樣衰就不了好撚煩 不過用黎出氣大大力打就一流

易入手，好過d扮上菜

郁d又話人姣
同連登毒撚郁d話人狗公有咩分別

咁的確係有好多狗公
同好多姣婆

個反差同嘔心位係
對同性態度差冇禮貌十問九唔應
對異性就痴左線咁殷勤同示好

冇錯
姣婆對男性黎講=主動既女人,反而更加喜歡